係男人就應該剪油頭啦

額太高
剪果d真係唔襯

係咪要額低先carry到？
真心求教

要下面頰夠長先好睇

係 所有all back 露額既髮型

同埋我覺得塊面要夠瘦

塊面要方方地先型

兩三星期剪一次keep 住，咁平平地邊剪好呀

一街都係

撞哂髮型

係果到剪呢個頭要幾錢？

係男人就應該自己搵出鐘意d乜適合d乜，而唔係聽晒人講男人應該點點點

我認為剪油頭起碼過三十歲先好玩，太早玩顯得扮成熟

同埋襯後生個樣玩下其他髮型先啦，油頭到你六十歲剪都未遲（假如未脫髮）

人地歐美係將油頭加左剷青元素去帶超一個新潮流，再有各式各樣既油頭。

但黎到香港都唔知做乜鳩個撚個都得一款油頭。喂，冇心剪油頭好心咪撚剪啦，影衰哂

跟風戇鳩鳩

都係個句，your face your fate

亞洲人真係唔好亂剪

你講個啲變化華人根本好難做到

髮質唔同